是日宵夜

試食先

嘔

邊間

賤

不了

出面買都嘔

老豆買奇華俾我

玩針對

呢排唔得閒出去買